原來麻友做雞搵左幾千萬yen

咁多人幫襯

美斯一年賺幾多M

雞您老母

Btw又贏

四億喎

仲有三個排麻友上面

有村=g

架純&麻友always雙飛接客

公廁

道歉啦

y ar

不知名雞

G

公雞

g

頭三個好出名喎，一個總選KO麻友登基，一個賣寫真發達

只係識小鳩